【香港新強/NEWEGG使用手冊】

復活節黎緊,應該無乜大機會有上年黑色星期五咁筍家啦..係咁意講下NEWEGG 點樣R著數搵

呢條LINK係FOR香港用既官網,係其他區域同樣係NEWEGG既網入面望到有既貨都未必會肯寄香港,有興趣既都可以玩AMAZON都唔一定要跟我玩NEWEGG

首先 最緊要係註冊個ACC

註冊都唔識
英文恐懼症
咁就可以唔洗繼續睇出返去啦

搞掂完ACC
就開始係幾重要既步驟
首先選貨源:
SELLER 就盡量選 NEWEGG

舉EX920純粹係有幾個SELLER價睇,NEWEGG我就一星期多少少就收到(撞正黑色星期五最繁忙時間)

至於NEWEGG 以外我買過1隻叫戰地風雲5既CODE 等撚到隻糞驚減價到得返200幾蚊先到府 心諗只有 屌你老母 可以形容到我既心情

又例如 買條CABLE 間野後黎先知中國公司黎 隔左成個月最後要問先知寄失/唔寄香港 心諗 你老母香港不是中國不能少的一部份嗎

我舉既例,基本網購一定會遇到所以唔洗擔心,要NEWEGG就純粹為心安

選完SELLER
基本上確定一輪要乜貨就會出到類似咁既野

因為小弟選左FREE SHIPPING既貨 所以係會顯示FREE左,而計運貴既貨如果你訂既貨量或種類夠多 例如十件來自NEWEGG既 基本上佢會自己GROUP埋一齊(連免運),相對你散件咁唔同公司一忽忽買應該會平少少運費
重點其實都係提一下PROMO CODE
有時候新強會有D 購物優惠 放係首頁個頂頂位 或者你買完送GIFT CARD/PROMO CODE 照入返落呢個位結算就得,小弟就舔過一次買顯示卡回贈,同跟到黑色星期五送既150$

好啦,到結算步驟
最緊要係乜?
$都事少,係你收件人同地址

SHIPPING INFO就係寄去你屋企
BILLING INFO就係張單 跟返寄件貨去邊就得
填地址切記唔好 一行過填地址切記唔好 一行過填地址切記唔好 一行過
香港郵遞區號填00852就得

上年黑色星期五 好多巴絲 收唔到貨/彈郵遞區號
不過應該9成都係無咁春多貨 做唔到咁龐大既市場

至於要入上圖 SECURITY CODE (CW2)
就記得係你張信用卡後面既3個阿拉伯數目字
好死唔死 第1次玩預付卡 我又眼殘入左個APPS用既PIN碼當左CW2碼
最後AMAZON個邊都只有罐頭式回覆如「收唔到＄」「要黎買就用AMAZON GIFT卡/認受既信用卡」甚至BAN左我IP/賬戶

我剩係敢貼我張單...查實都驚驚地
因為當初9代INTEL係去年10月岩岩出既時候9700K香港賣緊4000$ 塊板賣緊1750$ PSU 賣緊1150$ RAM連JUMBO都賣成2200$...雖然今時今日減到3350、1560、899、1440...

========溫馨提示==========
無信用卡點算?

落OKAY 買呢張

優點係 即買即用
缺點係 用幾多就幾多 無得入$、3次交易就收手續費、外幣匯率差(買香港新強無此問題)

仲有TAG&GO
不過坊間傳聞問題多多...如收多左$,買唔到美水之類
自己斟酌

或者膠少少
可以選用NEWEGG GIFT CARD
========溫馨提示2==========

1) 僅EVGA受國際保可寄台灣處理
2) 買件出問題 與我本人無關
3) 此為香港NEWEGG 居美/他國人士請用回當地NEWEGG
4) NEWEGG 退換RMA程序頗為麻煩 要先寄去香港專用既貨運公司處理 平均處理時間貌似1個月

================
唔知點解成個PO搞到好似斃少式賺夠益大家系列

總之我留定個人不自殺宣言
我本人好樂觀、不參與政治活動或北上尋歡作樂、唔會因病自殺、厭世或對唔住人要死

細細力推下

輕輕一推， 支持

復活節都有平嘢？
話說新蛋啲顯示卡貴番晒之餘，仲要唔包郵

近期RAM 減緊
GPU就忍下 AMD唔爭氣

呢條 RAM 抵屌？
巴打有冇其他推薦？唔使超頻，RGB 可有可無

記得CHECK 底板SUPPORT LIST

上年b5好抵 即管睇下復活節有冇平野入手

郵遞區號填00852係乜料

應該係0000

支持frd子!

Poland

刁清出教學好波
可惜郵遞區號個到大大隻字柒咗

其實無柒到，你填00000最後newegg都會改做00852，唔知唔好亂屌

我唔會中計貼自己地址既

填開999077
都買到

今次希望可以執番張1070ti

新強好似得返GALXY,GIGA同ZOTAC
不如要卡皇

G2話有 卡皇煙佬
3000有找

你敢要我都撐你

有冇人想買moon

自膠
有返evga

想買notebook 唔知等唔等到復活節好 唔知會唔會有得平

8K鬆少少 免運
應該夠足夠電爆你賓州

不過唔知RMA點,你慢慢研究

呢條LINK就幫你禁埋只睇NEWEGG貨

一係999077
一係N/A 或者NA
一定唔會00852

你買過未?

香港冇zip code
基本上你想填乜都得

平幾多？ 平過淘寶？

睇返舊單，都係變左做00852
利申填果陣填左00000

係，上面真係9up, 仲要話999077不如689777, 應該都寄到

買過未同啱定錯有咩關係
between買過

佢話一定唔會00852事實最後newegg會改00852

Hong Kong does not use zip or postal codes. If it's required for an online forms, use 00000 or other random numbers. But if you are going send mail from China, zip code is 999077

雖然newegg係中資, 但仲係美國公司, 唔會用999077同中國接軌

newegg點改同香港post code有咩關係
newegg用00852唔代表香港post code係00852

我幾時話過香港post code係00852?我有叫你所有網都用00852?剩係newegg先用00852

其實我係見有人話00852係錯嘅, 想幫刁巴平反, 其實填咩都冇所謂, 咁樣講會好啲, sorry

00852的確唔係香港post code
的確係錯
只不過香港newegg錯埋一份咁解

其實應該係newegg因為香港冇post code, 為咗方便自己運作就set咗係00852, 咁如果知道newegg係咁做嘅, 何不配合一下佢呢

最緊要落單 d貨安全到手姐

多謝大佬撐場

查實我都係照返自己出單3次都成功做例
香港zip code真係國際問題黎
我呢類升斗市民 是鬼但啦

支持樓主
上次BF執左netgear orbi開心使用中

樓主話得evga有國際保
但我又見另一串話asus先有國際保
咁到底係咪兩間都可以保??

Evga係肯定3年
Asus 未必件件都係🤔

留名

幾時開始減

black friday

黑色復活節

啱啱upgrade完部機又心思思想買m.2 ssd

以為講復活節都有

black Friday 買咗隻ssd 都冇用過

下次BLACK FRIDAY 要9月

4月就黑色復活節

穩陣咪填00000

有特價？

斷9估AMD ZEN+ 減
RAM減完 復活後加上去
其他NB 應該都清緊

平唔過淘寶 你有你淘

我住新界，填完 shipping address 之後佢自動加咗 hong kong island 係後面，咁係咪正常？

We are contacting you today regarding your recent Marketplace order from Arrow-Direct.

We have been informed by our Marketplace Seller that due to an error, they listed the incorrect product price and they will be unable to process your order(s). This pricing error was completely unintentional; therefore this order(s) has been voided. We apologize for any convenience this may have caused.

To apologize for any inconvenience, we would like to offer you a credit of $10 USD off your next order sold and shipped by Newegg. Simply place your next order and respond to this email with your new order number and we will credit it accordingly.
第一次買就話標錯價, 有無得r佢照出貨?
btw佢果10蚊一定要買newegg賣嘅野? 其他seller無得平?

Arrow-Direct?
買newegg穩陣好多
同埋 係比10美你for下次買新強貨 差唔多免你運咁

NEWEGG 買撚到識背 樓主熱心

有時連隻2X蚊hkd 風扇仔都免費送貨

諗住係NEWEGG買牙石隻 XG248Q
香港買要38XX$
NEWEGG就27XX$+250$SHIPPING
依加猶豫中,怕MON依種易碎品...巴絲打有無係NEWEGG買過MON
(未試過係NEWEGG買過野)

之前有人爆mon

有無得CLAIM定係後果自負

好似要俾少少運費有冇受害人可以解答下

想問埋巴打知唔知係咪有方法可以FREE SHIPPING
之前好似有聽聞過,但唔記得左係邊到講

要買RAM係咪應該買左先
其它等下復活節有冇減

ram
corsair 黑
2X8GB, 3200 C16, 唔駛1000蚊

MON緊隻CL16 已經無貨

新強美國買野係咪一定要集運..?

邊隻,

之前香港2400
我買個期香港2200,落單1609
E+ JUMBO仲係1770

呢條c15仲好

HOW ABOUT THIS

CL +-1
200$

用o'epay mastercard得唔得？

如果唔care 速度同CL 係真心抵屌

1700x有機會跌到千一

識人1700X+X370 點搞都係虧
ZEN2 一出 之前所謂買未來/舊貨既玩家真係慘過屎
今期復活節應該係出貨期

成3K 不如買32 gb...

1代咁多bug，送都唔要

新強冇左X34P?

如果成部機砌 newegg 定jumbo平？

自組一定新強

想問下其實cl 15,16,17, 用落差幾遠 價錢幾級跳

笑死
香港我不嬲填00000

呢隻c15個隻c16仲要大家都1609咪好抵玩
仲要有rgb

呢個冇rgb的，係普通版

幾% FPS
叫做愈高頻愈少AMD用戶搞過

8700 終於平咗 $58

定係而家應該買 9700k 嘅套裝？下面 2 個應該揀邊個？

利伸唔超頻

兩塊都唔好

等復活節啦

其實冇影響
利申 自己00000 同事00852 一樣買到

8條16 3200 5600蚊
激動得濟Promotion code 都冇搵直接俾錢

尋日睇中 仲想入2pack 點知就無貨
而家留意緊3733c17

唔駛等復活節

好想買部3d printer

有無巴打分享下而家有咩promo code 可以用?

冇，但ram平，等到有code可能好多都冇貨

已經無貨

呢度推咩斷咩

幾時有promo ar diu等到頸都長

我推既nb仲有
香港最平成1雞野

Btw 禁左下3600
驚見cl18 海盜ram
CORSAIR Vengeance LPX 64GB (8 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3600 (PC4 28800) Desktop Memory Model CMK64GX4M8X3600C18

6500蚊8條
1條800

c18 800咁貴

上面 C16 仲要 16GB x 8 先 $5595
可惜冇貨

上次bfriday 買左個2tb 外置,抵到爛

G skil有對16gb. 3000mhz c16先賣緊1200

JUMBO 平D

一對16gb即係32gb(16x2)

Corsair Vengeance LPX CMK64GX4M8X3600C18 DDR4 3600MHz 64GB Kit (8x8GB) Airflow 連黑色散熱片 HK$ 7450

jumbo

呆撚左
二手都賣唔到咁平

我俾佢洗有義務要配合埋佢？

嘩你比佢洗，咁你咪好撚威

d錢去左個爛鬼風扇度

我想問newegg係邊度嘅商戶?會計係邊個國家簽賬?

會當係美國嘅商戶，所以碌卡畀錢嘅時候會收海外交易手續費 1.5%

thanks
佢標港紙都收?
另外easter係咪會有減?想買notebook

唔關標乜嘢貨幣事，總之佢收錢嘅地方唔係香港就要收海外交易手續費。就好似喺 Steam 買 game 都要收海外手續費，但係 Steam 都係標港幣。

Easter 係咪有平嘢就等其他巴打解答，我都想知

🤔 個人信用卡要收手續費?

我之前喺新蛋買咗部 notebook 都要收

aggar
地址個行打開 find me if you can

samsung ecc 32GB 1810hkd 抵唔抵買 打爆128GB

Trident z rgb 3200 2*16GB 16D
珍寶 2180
new egg 1885
不過計埋運費 手續費 rma
我不如珍寶買算

預備買zen 2. 3200定3000好
14 15 16 timing效能差幾多到？

我買過幾次野都唔洗wo

有啲卡係冇

但睇返d圖
應該係CA同HKG既分別
我果個 record係hkg 尾
果位巴打係 ca尾, 即係當係加拿大?

RIP

係咪因為我係經 PayPal 畀錢

我都係paypal wo

我聖誕買nb 用渣打卡 都收左手續費 個陣啲巴打話用hsbc唔洗 （我本身有hsbc)

佢個收款地區係咪隨機架
我見其他巴打都有收手續費

遲啲砌機要買成萬蚊嘢，佢要收手續費咪要畀多百幾蚊

買比舊機用
買下面邊條RAM較好？

用DDR4都叫舊機

Cut卡

究竟有咩係平過香港賣 我求其禁幾樣野都平唔過1J

Ram

i5 6th generation 4年前出仲要係岩岩開始用DDR4
我兩三年換一次機算舊啦

seller

咁樣叫平咗
個陣newegg特價 700有1000w g3金牛

500幾蚊既850w金牛

新蛋轉左用ups 唔用fedex!?

美國neweggflash有野賣
隻m65 rgb elite好平
但係唔送香港

想出卡既朋友自行考慮

注意事項:
driver問題 好玄妙 保用只能30日搵newegg退
a卡普遍食電 自己psu 500幾w既就唔好勉強
張卡一落地有咩事唔好屌我

賣地址 信用卡都要教

ups 有無得改自提 地址果類

上轉淨係執到650w

Bf 3000蚊有找
不過得直升機風扇

比d急要既巴絲參考下

望見香港xfx都3900就

9900K 跌穿4K

抵

LG 27UD58P-B 27" IPS 4K UHD

$2331

好擔心我件貨

ching ho ball

diu li vega 64出非公版，早左入張公版

原來退換RMA 其實都幾簡單 我個陣都係直接退左 叫左個人上黎收 自己另外再買都幾快

屌佢啦，之前買咗個藍牙耳機跟住壞咗，又話退貨又點樣DHL Print Label，跟晒佢嘅指示去到DHL門市根本就寄唔撚到，再email聯絡佢哋客戶服務又再搞多一個星期，又 print 一張另外新嘅label，都係搞唔撚到，把撚

Acer 1440p 100hz va

LG 1440p 60hz ips

點揀好

va
60hz
就 120hz + ips啦

over budget.....
同埋我得2070
好似都推唔掂

齋睇spec就下面個部啦
你2070玩大作好難推得上100hz (2080ti都推唔哂)
加上va味精色
又有freeshipping 嗰度已經慳左600-700

呢度指開盡畫質

係打錯

推 有希望復活有promotion加discount

寄撚咗去Poland 係咪搵樓主claim返

感動 出院就見到呢個post

希望easter有promotion

有咩好買?

我等睇戲

貼圖撐巴打
手頭上有十幾張同地址嘅單

newegg又寄錯左我份野去加拿大果邊

We've incorrectly sorted this package which may cause a delay.

Ontario CA US

即刻研究下先 就黎復活節

同我一樣

溫馨提示2 第一項 剩係得EVGA ? 咁G.Skill Ram果D 唔受??

同埋 填地址 係唔係分開Address 1 同 2咁分開填
比如
Add.1就填 國家 地區
Add.2就填 街名/屋村 然後咩咩樓幾多樓幾多室咁好d ?

GSKILL 睇官網 週期內保,問清楚照寄應該無問題
地址照理 上面你屋企 中間同後面乜街乜區 最後剩既位自動

strong post

新強華石 2080TI 10700$HKD

Amazon 10tb賣緊 千二蚊

哇屌好撚平喎
不過易唔易拆出黎改?

可能要用美工刀 唔理啦 到時先算

呢樣真
諗緊要唔要睇埋Easter Day有咩優惠先落搭

驚佢sold out
之前 mx500 2tb 1700又係勁快賣晒

00852成功例子

你條ram

冇貨過幾次，終於買到

cl15 有米啦

btw 你隊落amd?

好想等新強大減價入1700x
快啲到星期五啦

見到唔係for ryzen就知唔係

係到等3代，唔差果2個月

你個名

睇個慣勢 復活應該再平d

我買左3200c15

原來係你買左

我買完冇耐就冇貨，唔緊要啦，之前連search都search唔到，遲d又有番

本身買咗兩年嘢都係用00000
不過好少寄香港多數用集運
睇番張單竟然係00852
原來newegg幫我轉咗

打爆128GB

5500真係好平

佢應該係講緊 Newegg 嘅大股東係中資

幫悠二掃2手我不如買屠寶

遲吓單條32GB盛行就唔叫打爆

機緣巧合

我見平香港買成2000
但係睇個網d review 好似都幾多人要RMA

20系問題

Alienware aw3418dw 唔知有冇得平？

外星人d水貨可唔可以轉香港區保養？

叫柒喜人買悠二

link??
拎黎裝av

踩你偶像就七喜

可以 去hkepc有詳細教學
而家賣緊幾錢？ 抵？

賣晒啦 買住8tb先啦

通常要運幾耐

死雞定係wd

$8500
之前bf $7000 免ship

平時5日到
減價時段例外

早排 ebay5800 不包郵
Seller 係newegg

咁正$5800？
係唔係2手？
你買左？

唔止咁平
琴日賣到低過四千

有冇link?

有巴打買左
仲有開箱

Frys 未買過 唔知咩環境

復活節有冇得平？
巴打你都想入？

想過 想完賣晒

完左啦
等睇下有冇price match啦
bestbuy有少許機會

依家算唔算已經減緊價

Bestbuy 用集運地址會被cut 單

你bf 時想買？

咁要睇下其他有冇price match了
如果唔係就冇了

Newegg 其實有冇Easter sale?

之前都係玩過black friday 其餘日子唔覺有特別減得多
反而平時得閒昅下有機會搵到有野突然大減
例如$58xx x34p(未計運) $7xx K70 MK.2

尋日有k70 $780

買幾千蚊 回贈幾百蚊咁

mk2?

啲價同香港比真係差得遠
除左storage其他一律都係外國運算
so far用左咁耐都未中過壞

Yup 茶鈾 美馬

不過aw3418dw個啲dell野最好美國dell買
咁買再加幾舊先有全球保
黎到香港可以用返香港dell保

你買左x34p?

link唔該巴打

如果係newegg 就咁買有冇全國保？

冇
要美國dell買 再係入面加錢
之後轉移個保用去香港
詳情可以上網搵 之前搵有人教

係

Dell 有冇得直接ship hk?

要用代運/集運

好似話新蛋買都可以係dell 官網入service tag 轉
？

哇 呢個真係唔知
之前睇係話要dell us先得

咩link?
check有冇平個條?

轉香港區個敎學

點解冇圖嗰幾個組合放唔到落購物車

想買 Extreme4 嗰個組合

你會後悔，asrock z390最少要買p6

忍唔住落咗隻10tb

有冇保養？

搵唔返
你要搵搵

直送香港

冇 得頭三十日
真係沽注一擲

Are You Sure

呢間野運費貴
之前2080ti又玩炒價貴人100usd
不了

其他網未買過
都係newegg b&h amazon熟手

B&h用集運一樣可以returns/refund

好想aw3418dw 減價

早個幾兩個月先做完，應該冇咁快又有?
利申：750USD買咗

想買2070/ 2060 係香港買好 定係等newegg

你邊到買？

我本來想買 P4，只係因為 P4 塊板都要運費，搞到個組合仲貴過 Extreme4 呢個

Newegg 都唔知有冇Easter sale

ebay 嘅 新蛋

p6啦多兩百咋

你有冇轉香港區保養？

B&H 有無咩筍野執下咁?

唔知點搞

集運，運費幾多？

八舊
不過俾錢嗰陣好似唔洗咁多, 咁岩間野有Promote同埋送左啲積分可以用

仲有咩抵買?

仲有貨咩
8TB都冇埋

琴晚order

買返黎，拆殼？

係
就算唔拆拎黎做storage都好
前個幾星期差d忍唔住買東芝個3TB頂住先

有冇m.2 ssd 推介

繼續減 10300

舊卡，佢出左新卡啦，用strix風扇

bookmark 定9折即買

ASUS / 華碩 DUAL-RTX2080TI-O11G DUAL RTX2080TI OC Edition 11GB GDDR6 雙風扇顯示卡(DI-E208TE1) HK$ 11500

呢張?

ASUS Dual GeForce RTX™ 2080 EVO

VII 咁廢

自原來ti冇新版，其他都有

頂你

我想問下點解我轉唔到美國區
想用集運

點會轉唔到

冇united states 呢個選項

少買野, in transit 緊 係咪即係未上飛機?

屎眼石啲老母板係咪落晒架

asrock定華石先

梗係 asrock
Asus 叫開牙石

而家又上返架
新蛋呢 2 日啲底板同 CPU + 底板組合好似神神地，又冇圖，又放唔到入購物車

板最易壞，其他係番香港買好D，唔平得幾多

其實

啱
寄來回加檢查維修都成個月

Aw3418 ar 我要aw3418
Newegg 肯減未？

你唔係以為香港有廠做底板啊化...

香港代理板唔係直接新？

................................................................................................
賣1件貨預留1件係倉?
唔好咁癲啦...........................................................................

又茫又hdd又ssd又u又板
租哂全香港d倉都未必夠位

我淨係知卡一定係RMA

利申返
我隻茫 rma成個月 我仲問個c傅有無得搞,佢仲話買料買件換
到最後cs話無得搞, 停哂產d料,個倉都無同款 唔知邊度執隻同款勁d既「新茫」比我

睇a fan club 好似有單華石1080ti 變rx580添

咩茫？
水貨？

MY BOOK 同ELEMENT 有咩唔同?

香港代理既AOC

唔清楚
你google下

唔係newegg seller

諗緊哂2300買16X2/8X4 3600MHZ RAM,放左手頭個2條8X2
定係比多1400$買同款算...

Rgb 4條好睇啲

放台底

2200到有2條/4條CL17
選擇困難症

3600c17?
2200 兩條16GB?
都抵啦

舊個兩條CL16 成1600蚊...
可以隊8X2+16X2咩

好想買粒千三既1700x
但又驚佢遲啲會再平啲

賣左佢啦，慢慢等應該都仲有好價的

幾時Easter sales

16*2好超過8*4呀，u諗u

屌買左...
希望唔會平左

屌強老母
佢真係冇打算減價

留名星期6 1000

星期六有咩？

復活

新強有話有sale?
都冇聲氣

1700x唔值錢
之前1100hkd都掙扎左好耐 最後放棄

查實已經開始緊

有復活節優惠未?
想加 1TB pcie ssd 同16gb 2666 ram 比部15X
有無巴打有推薦?

想買個external hard drive. 美國有promo , 但轉去香港就冇

最近有無咩優惠?諗住買個router用

買notebook同mon
係咪要轉插

集氣aw3418dw 減價

型號?

其實21:9 睇戲會唔會冇左字幕？
如果睇d 16:9 既劇集，會唔會有黑邊或變型？

呢兩個
個mon唔係新強貨
有冇其他推薦

兩隻可以換power線

msi 無國際保

Dell 有冇？

21:9睇戲先正，完全full screen 上下左右都冇黑邊
睇16:9就會左右黑邊 唔會拉橫

新蛋黎到香港用咩送貨?
Dhl/ups
見到尋晚18號到左赤臘角

我都睇中個MON,但唔係新強我都怕有伏

睇Netflix 既21:9 都會冇黑邊上下？
但YouTube 係16:9 咪會有左右黑邊？

留名準備買mon

新強都唔肯減價買條毛
我要aw3418

利申 Mon咗個幾月先見到佢特價日日都睇一睇個價

好似16:9睇16:9咁 點會有黑邊？
21:9睇翻16:9就會左右黑
不過個Mon已經夠大 唔洗開youtube full screen都得

你係dell us 買？
你點加＄轉香港保養？

前幾日咪答咗你係ebay newegg買
冇轉啊 唔知點搞

其實係咪最少要2080先推得郁個mon
想買但要諗埋砌機 爆筆直

打算用1070 推

at least 2080 GTAV為例我嗰張2080推到 平均105
要隻隻game推盡120fps 應該要用2080ti

有乜好買
差個4k hdr俾ps4同pc副月球

起碼2080，再低啲買呢個Mon推唔郁就浪費咗

Dell us可以送香港？定係要集？

其實2080ti都推唔盡個mon 如果要玩3A game
我2080ti之前玩anthem都喺得100-80 fps

巴打dell us aw3418dw 減到$850
不過唔知係唔係要比多$179 premium support 先可以有香港區保養

係咪又想挑機跑分
Lg 4k hdr ul850有無減

要用集運

850不了
集運都唔洗怕 佢個包裝好穩陣

你用咩集運？

lm

buyandship
我意思係個Mon本身個包裝已經好穩陣

黑色星期五唔係有特價咩會

竟然？但我好多驚都行到平均100（冇開RTX）

黑五嗰陣未想換mon所以冇留意
今個復活節就應該冇

新蛋完全冇活動特價

幾時先有特價啊

Black friday

屌強老母

你打算買？

唔啦諗樂砌機先

Amazon都好似無wo

耶蘇復活失敗

ASUS moon有冇保養？想買隻pg279q怕要換貨

同埋佢係咪全部都係美國插頭

Newegg 居然冇Easter egg?

794$ 一條RGB 8GB CL16 3600MHZ

差唔多

ryzen 5第二代仲貴咗
好彩上個月最平果陣買咗

屌 我上年...買無光都要1608

我要打廿個刁巴

做咩啫你

得RAM平...唔制啊

琴晚買左g29軚盤
其實係咪加個兩個轉三腳就得？
電壓應該auto switch?

Dell 可以轉地區保養
Black Friday 喺newegg買U2415 轉到HK, 但就由出廠日計起蝕左幾個月

我要買月球呀

想問下Newegg買顯示卡
勉強叫做有國際保既 係咪得Evga寄去台灣
其他都無？
唔該哂 Google左一陣都無咩答案

得evga有全球保

但要唔要買premium support 先可以轉？

我無，去呢度填表

佢會由出廠日計
唔係由買果日起計？
同埋hk dell 會唔會只係保premium support 果d？

呢個我都有填 但唔知點先知係真係轉咗做香港保養

有EMAIL通知你成功, 同埋入warranty check有寫HK

究竟有特價未啊

我件野係一手，填Form嗰度上一個擁有者資料你點填

我都等緊

係咪10點開始

邊到睇到？

我見依個巴打咁講可能真係會有

但新強一直冇聲氣

10點已到,真係無聲
什麼外國網都無做減價

新強正hihi

Dell us 都有減價

乜都冇

Amazon 都冇

上年有冇？

我指佢粒u 減到1000蚊www

冇

唔該師兄 咁即係要自己寄返去美國做保養？

好吸引free shipping 平玩首選
不過無保同個retailer吾係新強

其實即係hkc
大陸mon貼牌

講返Hkc
個牌子衰到連大陸人都嫌棄

External hard drive 邊隻好 ， 想要隻4TB

dell us 買mon點寄香港
咁重集運好貴

集運，巴打你買邊隻？

aw3418dw
用集運差唔多要成千

有無CHING 試過係NEW EGG 買完，再打上CARD CENTER 做分期?

但聽講ram係最難壞既野，我上個月買左2條 G.sill ram 愉快使用中，以架好似又比我買個陣平左幾百

想問下填地址唔係一行過即係點
City個part應該打咩

唔該師兄 諗住買左先等ryzen3000出左一次過裝

Kowloon city

師兄我想問地址無分兩行有咩問題？我買前未睇貼～

你用邊間？

$2353 抵唔抵玩

我響 newegg 連埋 RAM 買咗

請問新蛋買完啲野係用邊間速遞？
諗住買個mon & display card 但又唔想寄公司咁誇張 但屋企又要放工時間後先有人

我依家用緊3770k + Z77 + 16GB ram
想成套換跟住放左依家個套佢

8700香港買都係$2470

$2420

dhl同fedex都可以叫佢改自取。

利申：之前買mon，佢用fedex寄，我send email俾佢就搞掂。好重搬撚死我

青衣自取？

fedex有幾個自取點，港九新界都有，自己去fedex睇

dhl唔清楚。

DDR3 ram買s kill同海盜船係咪都冇分別

ddr4 呢

想買vg279q
除左newegg個30日 asus 有冇保

我買完部機就出左DDR4

1600 蚊買強國牌子

寄台灣

如果你唔係太夜收嘅話
DHL可以約夜晚派件(8pm-10pm)
而FEDEX都有不過依我經驗係要有少少牙力先約得到
但亦有唔少巴打試過FEDEX會主動經SMS問你幾點(當中有7pm揀)

諗緊上新蛋買定香港買個mon差成3000幾蚊

今轉無咩岩買今年618睇來都無咩希望

冇買,平均都20蚊 lbs
運個野成40lbs 重

想問有無人試過喺newegg如果買到有問題嘅產品，如果seller係newegg,係咪可以由佢嗰邊畀運費咁去退返件貨俾佢整/直接退錢？

邊有得佢畀運費咁so..

之前有巴話退,newegg cs叫佢寄去一間香港運輸公司搞,然後成個月先退到錢,不過件事就係上年黑色星期五發生

最近就見有巴話 搵完cs就派員上門收,可能要退既你都係搵左newegg個livechat先再開始到個退貨流程

利申未退過

@堂巴

春季減價

香港區冇

禁入去好正

9K

咩事
有乜好買

其實2080TI 由8K到12K都有
分別係咪在於體質，頻率同埋散熱效能？
如果買呢張搭個一體式水冷 有無得諗？

當ROG 2080都6k尾
Ti black先8k6
媽呀好難揀呀

2080超到內出血都仲係比唔上2080ti

忍下 睇個勢有機香港都有

除左保寄台灣,我諗唔到有咩缺點

寄台灣唔算缺點啦
仲快過代理幫你rma

乜柒都冇？

用念力令佢比我地

新蛋香港有無咩promotion code 想買張2080ti見網上啲code唔岩係香港用

呢輪有冇平野執

Notebook冇保養唔敢買
但又平香港三千蚊

大部分都有1年全球保

咩牌子有

其實壞左拎去整都唔駛3000掛？
駁佢最多一年壞一次都抵啦

有咩

我淨差個副月球要買
4k hdr暫時睇中係ul850
唔急慢慢等ps5出先買

點睇？

復活節冇sales?

明明話25號到.. 今日到咁驚喜

我想知gskill啲ram同牙石既顯示卡有無全球保
新蛋買真係平過腦場買好多

牙石卡唔抵，貴過香港同冇保
ram你買番黎冇壞基本上都唔會壞，有冇保都一樣

Costco aw3418dw 賣$730

gakill可以rma寄台灣/美國

十銓

又唔係特別平

我睇2080ti o11g gaming果張
未計運費平成3千銀喎
運埋都平2千幾

AMD RAM 就黎1000$直接買到

唔係減好多咋wo

竟然?

其實有幾平
想買張1660 同黃金差唔多價
RAM又唔係特別平
之前減價見D火牛同MON好平就真
但E加唔覺有咩抵買

我頭幾頁已經講左話完全唔知邊到平
差幾十蚊但係冇保養 真係博得過？

雖然上年bf 真係平好多

上年BF真係平
200蚊隻火牛 800蚊隻24"LCD
之後搵極都搵唔到有咩野
係平到需要係美國買

過左BF 以為聖誕或者新年會再黎
點會去到E家都冇
O個陣仲諗住MISS 左個730 hkd O既cloud flight 有得再買
好彩都550 汁左枝BLUE YETI 開心使用中

2080strix平香港4舊水 計埋運費差2百 香港買有行保？

久唔久都有 係睇你捕唔捕到
5500 corsair rgb 3200c16 (8x16gb )
仲要係2019年新款

點分新款定舊款？

有名睇

咩牌子咁快壞

幾時開始冇咗free shipping

Dell 有保養wo

係喎 冇左既

無free shipping都係用番美馬好過

繼續等 等下

等得姐係唔急
可以唔洗買住 等下個black friday 先

其實邊個星期五先係

今年係11月29號

...

等到就等 有用就無得等

捱下

咁辛苦自己做乜 有用咪買囉 早買早享受 遲買都係平小小

最抵玩既rgb ram

平到咁 買來睇燈都抵

上面先有巴打話唔算平

係等緊AMD Zen2

到正式賣街又炒一輪萬一真係好過同期intel

到時RAM SSD CPU MB 乜都貴幾倍

咁我又唔會真係等到11月先買RAM既

3000c15 好似無乜點平到

繼續觀望態度

Dell us aw3418dw 減到去$832

3600C15 又返左貨

忍

等緊波叔出糧

加少少錢就可以換到2080
不過之前換咗張570好似有d浪費

4GB 既話50蚊斤收

但冇Free Shipping

入唔入得過？

媽的 a粉

我粒u係ups
但條ram係fedex

做乜家下shipping全部過百

另一個po留咗唔記得呢到講返，買pg27uq,ups送過嚟，星期日訂星期四朝早11點就收貨，無死點無漏光，完美

幾耐到貨

真係轉咗 UPS

5日內

運費幾多？ 依家突然冇左Free Shipping

有啲雖然冇寫free shipping
但add to cart 之後就會見到0運費
你試下

好

係喎真係 $0運費

點睇呢條m.2

喺香港買五百蚊有找

thx

XFastest 之前有條片講 660p 差唔多打爆晒之後跌速好嚴重

唔得啦

巴打點睇呢部

呢個價買到新一代CPU+gtx1650啦

想請問係咪都係edge to edge

算唔算？淘寶有9代i5 同1650 同一部

之前8k 有8750同1066...

搞到我都想買個pg279q

HK買都係5.9K
唔差得好多

又變返要收運費

估得ram係平過香港

X2

好唔好超？

等咗幾多日至收到貨

4月10買，5日就收到？
UPS 會唔會事先喺 whatsapp 問你確定送上門定自取？

有無人會玩3a雙開
最近玩gta 已經發覺條ram開一兩個chrome就去左11gb
黎緊想轉驚一路掛gta 一路玩

條ram減到e+計埋運費同復活節既免運價係差唔多。。。好想要

波叔找數未啊

會有 sms / whatsapp 通知你幾點送？
有得改時間 / 改自提？

仲有咩抵玩

ups 好似無

2x16gb 3000 c15都係1600幾 未計運
3000c15 vs 3200c16
邊隻會更好超？

newegg 要轉us store 先有個樣earphone賣

咁樣地址填香港可以寄到嗎? Thanks

愈高頻愈易超
DIE都大機會用返SAMSUNG
#好似係

幾時會再有$350 mx500 500gb
上次miss 左

newegg 有冇得用 buyandship 轉運

有，啱啱收到 sms，即刻入佢俾嗰條 link 轉咗自取

新蛋D翻新MAC AIR信唔信得過?

價錢反映

我次次都揀 $114 嗰個 service
平嗰個唔知係點

瀨過野...

揀最貴嗰個至少多份安全感
最貴嗰次都係 $186（買 rtx 2080）

講下點瀨法

試過買機箱, 我PICK 藍色,
眼見有個0蚊運費, 貪平
買左番泥, 係紅色...
EMAIL 佢, 佢話可以partial refund.
但要食左個紅色
我唔制, 我話要FULLY REFUND,
佢叫我等佢安排DHL 收貨,
叫我唔好禁NEWEGG果個REFUND SYSTEM

但我, 係NEWEGG買, 係NEWEGG 做REFUND
搞到上個月先收錢,
(來回玩左4個月定5個月左右,
SELLER 一直話唔AGREE呢樣果樣,
玩左好耐....)

ups 快過 fedex，揀3日送嚟就真係3日，fedex 揀3日通常都要4-5日...

識玩係經ebates買
經ebates入newegg回佣1%

想問點解我寫地址最尾都係變咗Central and western無論我寫Kowloon同NT都好
仲有想知唔係Newegg seller嗰啲例如8-18 business days係咪最遲都會只係18 business唔會再遲

運緊部iPhone 6, 都唔係newegg seller
收貨再答你

如果係咩newegg international delivery之類
係會由個seller寄番去newegg
再安排ups 安排完就應該3-5日送到

newegg係咁 不過都會送到嚟

有無人玩過呢Ｄ加燈既野

行乜電？

唔知

燈條 ?
DC12V 1A

4pin 12v rgb

好 收到鳥

非newegg provider 大約用左個幾星期

又嚟啦

清，我禁過入去但係佢話promotion code is invalid for this country，係咪香港買就冇折

要轉美國蛋，用轉運，用 PayPal 畀錢

3600mhz 8x4 都係2000鬆

想問下如果display card 要寄去保養應該點搞

早兩日 RGB 3000 16x2 都係 1250，我不如買兩 pack 直上 64GB

evga?

美蛋?

BTW 你老母

點解你地買咁平
我16g都1600蚊

係美蛋啊，三日前 po 過，買任何 RAM 都可以用 code 減 10%
不過而家冇燈香港買呢款都平啊，貴美蛋大約 HKD$100 (每條)

你邊度買
買邊隻要 16GB $1600
B-Die？

Newegg HK 而家呢啲都平啊

newegg

屌而家睇又平左

B-Die 貴啲都正常啊

Gigabyte

如果買芒 係咪特別平？

愛莫能助
試下聯絡 美國技姦

Aegis

師兄用集運?
真心羨慕到尻都要震

aegis hater

呢個我認
鬼叫當年炒到咁勁

Btw 連新蛋都夾埋香港玩吊高黎賣，少少嬲

美蛋 US 要用集運

想要

ryzen 用唔用到

有事rma返美國定台灣

ryzen 用3200c14

Ryzen 用到啊，其實 RAM 點解要分 AMD 專用，美其名賣貴啲？

仲有穩定+兼容

用到2666都叫用到，普通版就係唔兼容超頻

咁保養 rma呢？？

RMA 寄去台灣

thx 咁可以去馬
jumbo賣2400

NEWEGG D貨好新
5月就買到4月出廠既貨

貴過美蛋

btw 想換扇,但睇網評話高轉數無乜分別
我係咪買得ssd同ram

而家RAM仲平過復活節
SSD香港抵D

諗住買張RTX 2070
係唔係都係EVGA隱陣?可以送台灣保養
有無其他推介?

evga

LG 27BK85UW好唔好用 見佢減價好似幾抵

上bdiefinder搵過
G.Skill tridenZ royal 3600c17係新蛋都只係千5

唔介意慢少少行 2666，呢隻今日做緊 $1000 港紙 (註：美蛋要用轉運 + PayPal 畀錢)

上年 black Friday買隻芒尋日打左柴

我兩年前喺淘寶買嘅 27UD88 都未壞

隻x27仲好完美

上年隻aw3418dw都仲好完美
電子野都係睇彩數

平時份人黑仔 但係買親電子野都唔會中招

唯一可以做既就只係揀d qc相對好既牌子
盡量減低中招機會

件貨卡咗係美國2日
係咩ontario CA arrival scan

同你一樣，11號到依家仲卡咗係度

ching 買咗咩

買咗ram
Ballistix Sport LT 32GB (2 x 16GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3200 (PC4 25600) Desktop Memory Model BLS2K16G4D32AESC

我隻dell經歷完地震先黎都仲無病無痛

哩條抵玩？

玩燈好似呢對抵啲

望住啲ram價好想入手 但又要等zen2

原來免運費真係無 sms 提你幾時送同洗唔洗改地址自取，而係直接送上門，然後無人收件又唔會打返俾你問你咩事，要你打返去問...

3000 CL16

Q3止跌反彈回升有買趁手

可以超返上 3200 啫

一齊等

唔係WOR, 我上年BF 送之前有打黎

隔離post見你都等左好耐
依家成日得閒就上網睇下有冇zen2 news/去新蛋check ram價，搞到有強迫症咁

我望ram 望左兩個幾月都有 話砌機 砌到依家都未砌 本身預砌2700x 點知zen2有消息就忍到依家

然後得緊中途朋友部機壞左 即砌左2700x 過左手癮 但我部機都未肯壞..

同我一樣 keep住睇ram價

我直頭每日每隔兩三個鐘就開newegg search rgb ddr4 16gb睇價格

我長期望G.Skill

而家轉咗 ups

zen2 5/27就正式發佈，兩個禮拜後就見真章

ram其實應該要盡快買
三大廠一路都聯合減產緊
預期Q3就會冇庫存(減價)壓力開始反彈
意味RAM價應該接近(甚至已經係)近年谷低
不過我都明會FF會唔會再有最後一波小幅度減價
如果等到7月7日後先買，RAM價可能開始升甚至已經升咗

等新三星die

我都想買
買trident z royal 32gb 3000
但又想知zen 2食唔食得起3600
無理由家下買3000 到時再買3600

直接買定3600先囉

貴
3000比較平
同埋上網睇 3000 3200差唔多 所以先決定3000

咁你應該買3200C14先正確

我都係咁諗
但本身冇ddr4機，屋企3部機都ddr3，買左真係得個擺字 又好多die話會出又剩，諗住買16gb*2 / 16gb*4 唔知點揀好

16X2

想問ching係咪ups
我free shipping連tracking no. 都唔冇

之前就話必買B die, 但依家又話Hynix CJR Die不輸b die, 依家話zen2冇咁揀ram用，其實盡揀平而又過到3000mhz嘅就ok?

你揀個啲款CL幾

啱啱見到 departure scan緊

我都係，佢寫估計星期五先送到

E+平好多了
我上年買3600，cl16要1609，香港2200
同款今期1247，送埋香港，香港仲賣緊1770

Ripjaws V ?

依家冇晒C14

諗緊買唔買多對8X2
一直都掙扎緊....

玩GTA BF5真係好爽但係波叔仲未肯找4000

忍唔到手岩岩落單買左對8X2 （如無意外CJR-DIE）
CORSAIR Vengeance LPX 16GB (2 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3000
新acc 優惠$64美金未連集運

睇黎同一班機

海盜

仲平過最平嘅aegis
唔岩用就掉落nas度用

貿易戰影響出哂黎
中國真係出左力打擊美國!

+左1蚊

咁柒

窮牙你老母

BTW

RAM又減左100

ON99垃圾公司
平日仲平過復活節
執柒左佢啦

間野已經香港化

屌入唔到payment 係咁declined

巴打早排入左幾多對

有冇巴打知邊到搵到CODE?

窮則屌 愛則要 想要就做

買啦

雖然唔係bdie不過咁抵買就

點樣搵到b die list?

3000抵d
2x16都係1500

想問下除咗ram仲有咩抵買?
打算買隻滑鼠 Logitech MX vertical $730

等咗香港好耐都未有...

而加行緊2條 16g 3900穩定 4000唔得會陣game

賊船對2*8gb rgb 3200c16減咗價再平多幾十

買左兩間BEFENIX風扇
免運經UPS
尋晚落單今日2點半已上機

Aw3418dw 又平$799
有冇巴打買過

見到 風力差

用緊 想問咩

你又係dell us 買？
有冇𨍭hk 保養？

新蛋買既
好似冇保

有無mon抵買？無咩要求, 用嚟做副mon, 大概23/24”就得

$7000？

我買果陣$7500

連運費？

有冇巴打係dell us 買過野？
用shipbxx 地址會唔會cut 單？

你覺得好唔好用？

除左冇HDR之外完全冇投訴
不過呢隻mon出果陣都未興HDR 所以接受到
21:9真係好爽

用左幾耐？有冇異常？

Newegg買大陸野仲貴過淘佬

就快半年
冇死點冇任何異常 除左IPS通病之外 不過平時用唔會覺

B記大陸 ?

我講緊上面deepcool張圖

嚇死

以為台資愛国貨

我係HK官網買8250+500多3年保

買左兩個禮拜係頭兩日打機有閃一下
但依家已經無事
開心使用中

現金價？

現金碌卡都得

Dell hk 有咁平？幾時？

Push

係 網上客服問價
記得見到係Zack Wong先問
另一個大陸拼音名就即走 佢係On99

總共㡬多年保？
你用左幾耐，好唔好用？

如果香港都做到呢個價
真係唔駛去us 買煩集運養

見到有位巴打用shipbax 地址買左aw3418dw
可能dell scan 到同一地址所以顯示埋係order status
巴打可以相認一下？

我冇買啊應該唔係我

有件野想買想下個禮拜六/日收貨
想問UPS定Fedex個啲星期六/日派唔派貨

從未試過喺amazon/newegg/其他海外網購買嘢，細力啲屌

件嘢免運，話3-5 business days

ups 星期6得

兩個禮拜前真係依個價買左
你地可以去問下

日日瘋狂F5 UPS個網

係咪corsair有得rma
例如ram,火牛,keyboard等等

EVGA都有

咁件貨嚟到香港之後，就嚟派到屋企個陣會唔會有電話打黎
另外新蛋hk收唔收oepay mastercard

比較想知有冇得落舖拎...長時間平日冇人焦屋企收貨

會直接送上門 定管理處代收？

正常會call你

我想直接送去郵局自己再拎..類似順豐咁 有個自取櫃 或舖頭排隊拎..

買過3次，3次都係去到樓下先call

姐係有冇？

FEDEX好似有 UPS第1次唔清楚

好想訂 但又怕冇人收貨 當流件..

會唔會流件，會打俾你
有門市，不過得幾間，上返官網

等唔到Black Friday, 見有特價入咗張2080Ti
希望唔好中獎, 唔想搞RMA
BTW, 郵費兩百幾算唔算貴？

有冇巴打已經入咗手, 幾錢入手?
2x8GB 3200c14 啱啱睇香港/US都係unavailable

有free ship wor

就係揀Standard都冇得Free, 要兩舊幾

最平果張即刻坡？

梗係連登仔推介嘅EVGA啦

不過好似唔關廠事, 其他都要

銀色冇貨

我見好多evga都有free係你呢張冇

應該同Seller有關, Newegg特價咗就冇Free Shipping, 仆街到

轉埋去US, 金銀都無
唔知係咪等佢跌價拖得太耐

我想問新蛋買mon係咪無保養？我見佢warranty寫ASUS us

無

買3600C16

有兩張2080賣3800

link呢

佢想講佢賣2手

sorget錯

真係有3800 我都想衝

雪花

咁樣填正確?

shatin 係city?

咁填咩Hong Kong? 定係N.T ?

Hong Kong

Hong Kong double ?

地址 照填 Sha tin, N.T ? 會唔會太長 要填啲落Address 2到？

太長咪18 區同新界寫下邊

外國郵政/速遞淨係會睇Country同City
Address 1 / 2係俾當地(姐係香港)既郵政/速遞睇
咁講你get唔get到點填會好啲

決定左買d咩?

唔係
係想講newegg有兩款2080都賣緊3800

屌 又打錯 應該係2070
自

3600C15D 兩set

地址係唔係分開 填D落address 2 到 ?

我係 屋村一行 幾樓幾室一行 邊區塞落城市

上邊叫我City 填hong kong 奇奇怪怪咁

變左中西區...咩事填N.T 又係中西 Sha Tin 又係中西

正常,新西都變中西

OK 我覺得奇怪 去左google 間唔中都有人會咁 但照收到

佢Bill個位又變左show唔到Address 1

我最後手動填多次搞掂左 依家慢慢等

點解隻trident z royal 16x2 3000咁撚平嘅
唯獨銀色咁撚平

1488 32GB ram 買唔買好

海力士粒粒?

唔清楚 不過肯定唔係b die
千4銀有royal咁靚仔 都抵啦

3200c14 die

貴咁多
好似話年尾停產b die
唔知有咩代替

用intel就是但

係咪得我一個覺得royal盞燈唔靚

棄rgb

碎晶

有冇得拆左佢用普通rgb
鏡面ram好正

應該會漏哂光

trident z rgb & trident z rgb royal各買一對
拆左trident z rgb條導光條出黎整落royal到

我都諗緊
royal 同香港trident z rgb 同價 點解要買普通版
碎晶無見過實物 但rgb版睇完實物又唔覺靚

香港買都係水貨仲要貴啲 不如上網買

珍寶果d都係水貨？

水

挑 咁我上網買
重諗緊點解佢比人多咁多貨
最多咪上唔到3600 行3200 行2400

香港全部gskill都水貨 有事都係幫你RMA值唔值就...

咁邊隻火牛唔係水貨
又靚牛 850w
揀唔落手

newegg咪evga

super nova 850 水 vs corsair rm850x
點揀

我條16X2
上年買1609,個陣1770~2200
今年跌到1288,仲係1770~2200

EVGA全球保 好似係 G2 size大啲 G3細啲 箱大就G2 兩者表現差不多 但價錢極接近

8X2先岩

rm850x

個價硬過領匯 地鐵 煤氣

等7月 班SALES谷爆RYZEN個價
有RAM有閪屌既日子應該不遠

可是我1288無買到

結果又炒ram
蟹哂貨

班撚樣到時一出
ryzen炒
老母版 又炒
咩都炒
又要食炒價

你幫小心間野諗點清貨好過

諗定劇本
貿易戰暫停/香港被列入關稅夠單 + RYZEN 限量供港 + 底板 限量供港

FATFAT

我都覺奇怪16x2 抵低玩

所以尋日訂左鳥

9代U 最大64GB
呢加我係諗住TARDE走8X2 SAMSUNG RAM換成16X2,遲D 斷市前再打爆佢64算 可以唔洗理電腦野廿年

64打爆啦

ddr5

終於郁啦

買咗咩？

我都覺royal 嘅話 set 做單一白色靚好多

屌賊船白色2x16rgb pro 3000無晒

ram 諗住加左錢會送快啲 點知一樣咁慢 左轉右轉仲係美國

好急咩，free ship都係5 左右

等巴打報告最後total用左幾多日先到手
諗住買嗰對賊船ram又平左二十蚊

有信息到話聽日到步係就好

想買個機箱 點先有free ship

諗住試下有幾快點知...不過件貨到左香港Lu

Thursday, May 30, 2019 12:54 PM

Arrival Scan

CHEK LAP KOK HK

今朝終於入到條royal

佢寫31號 4點前會收到SMS 通知到貨 但佢今日中午到機場 唔知有冇機會今日內收到呢 係就好 可以試到俾錢同Free Shipping 速隻既分別

btw 你入左邊條? 我入黎係For AMD Zen2

銀色royal 3200c14

諗緊入銀色3600c19
睇完linus 好似又新trident. 紅 藍 金殼 rgb

3600c19垃圾黎，仲廢過3200c16

有貨咩?抵玩喎呢條

3600C16啦...C19不如儲多D錢先買吧

1千5..仲貴過我條non-rgb 不過鏡面銀靚既

27接單30到港好快下

聽日先到手喎 Free 3-5 俾錢 2-3 好似係

2*16 32gb無晒

你想買2x16GB ?

有咩問題 會出事？

咁你不如買呢條

貴好多呀師兄

um...價錢 = 效能 = ram體質

G.SKILL Trident Z Royal Series 32GB (2 x 16GB) 288-Pin RGB DDR4 SDRAM DDR4 3200 (PC4 25600) Desktop Memory Model F4-3200C16D-32GTRS

3200 c16. vs 3600c19 邊個好
ryzen infinity fabric 跟ram speed
好似3600好d？
c19因為體質差？

c19一定係用最垃圾簡淨果d黎整，所以不了

今朝收到email返貨
都係估佢跌極都唔會再跌好多 入定 1 pack算

另外3200c16個cas係10ns
3600c19係10.6ns
仲要慢多0.6

如果...不過由佢 3600C15 8.3ns

黎緊可能砌zen2，有冇平既2x8g介紹

Laptop 係新強定amazon 買好？

G.Skill Trident Z (silver-red) F4-3600C15D-16GTZ 3600C15 / 8.3ns 2x8GB / SRG.Skill Trident Z Royal (silver) F4-3200C14D-16GTRS 3200C14 / 8.8ns 2x8GB / SR

3600c15 > 3200c14 > 3600c16 差別應該好細
不過 royal 個樣好J啫

True 要實用好過

四點前話會有信息 但依家件貨仲係九龍灣果邊

溫馨提示

UPS無打俾我,下晝6點半上門拍門,仲要係早左日到

我前日set左 今日直接派去locker 話今日四點前會有信息send個密碼黎 但依家都未有

咁爽 早一日到..

朝早七點出發 送到依家完全冇聲氣 要打去問先話司機未送到 咁就唔好send sms黎話四點前會到啦
加錢都咁 以後Free Shipping 算

係...APPS仲寫第日先到
收完即刻變 寄左

到依家都仲未有信息啊 上網睇件野長期九龍灣

以前用Fedex送 加錢既話真係3日就到

ups食屎 新蛋買野 一定Free Shipping 你加錢速度一樣

MSI Optix MAG241C CURVE MON都只係$1599HKD但係運費要成$314HKD...

要打去問多次先話 如果改左地址 例如智能櫃自取 都要起碼要等到當日十點 先派件 我屌 咁就咪send sms黎 話當日四點前會到啦

問多幾句 又話個司機已經黎緊
ups做野是是但但 各位厭錢多 可以試下新蛋個加錢快遞 一樣咁慢又要SEND SMS黎呃你話會幾點幾點前到 最後等多4個鐘乜聲氣都冇 要打上去問先講 垃圾到做唔到咪早講 改夜晚十點送到咪得 呃個客一味等

你有急成咁咩

咁夜仲派
你呢次加錢shipping 由落單到而家等左幾多日?

終於到手

屌 原來只係普通gskill
仲以為係royal咁靚先咁心急

重點係3600c15，內涵勝於外表

唔係心急問題 係佢話四點前到

Trueee

新蛋加錢聲稱(2~3日到) 5月27號訂 5月31號 今日晚上先到手

退左佢等新ram

又唔洗退既 x570 上到3600C15 好夠我用 我唔係玩大超既人

唔係封頂始終差緊d野

我好肯定 你今日買完聽日就會有新野 我就是例子

Amd

巴打買左幾多錢?

gskill royal又減價

唔計加錢運費就 HKD$2,897.98
加錢快速運費就 HKD$130.38

依家先買又平左40蚊

只會繼續平落去 因為6月有新die 新ram出

買黎做乜

Trident Z RGB (For AMD) 16GB (2 x 8GB) F4-3600C18D-16GTZRX HKD$869.99

Trident Z Royal 16GB (2 x 8GB) F4-3600C18D-16GTRS HKD$1,126.99

CJR 用喺目前 ryzen 無咩問題, 一係等新嗰條neo, 但一定無咁平

用一定用到 係超唔超上去

多數買3200c16. 2*16gb

oc 無問題, 不過比b die timing 鬆啲

你等我安慰下自己 依家買ram真係平好多

我嗰條仲未有跌價
不過唔緊要喇 比起之前已經平好多 尤其b die
同埋DDR5之前應該都唔駛再換

其實你買咩

買左對3200 c14
唔知上唔上到3600 c15

silicon lottery
好彩既話都慳4 500蚊

HKD$1,520.99入, 見仲平過 tridentz rgb 就衝咗

慘慘

唔算慘啦
起碼都係b die ram

賊船RGB 3200 b-die又減, 今次減成$80
STRONG WAIT

冇咗免運

不過呢條平過香港買好多 而且3200C14 皇家 好抵玩

賊船畢鳥

係 始終睇樣行先 同埋暫時都仲覺得靚過 neo 唔知最終版係點
呢個價錢 無咩好後悔

我就性能行頭

neo好似7月7先賣街
即係又食炒價
royal靚好多